Iphone 個內置map app 真係好能癈

如果迷路靠佢真係含能了

原因？
理由？

...........你含過撚你就知

Apple maps 係比人用㗎咩

用落apple同google map差唔多
由唔知幾時開始 google map無左地鐵出口位置
最近好似有加返 咁就會好用過apple map

但係google map laglag地

多謝提供笑話

你唔提我都唔記得
都算apple垃圾發明，個時同google傾唔掂數先開發既垃圾

Apple maps出現既原因基本上就係Apple唔想再俾Google食著地圖功能
但整地圖又唔夠Google有料，結果整左舊垃圾出黎
仲記得初初App store直頭下架埋Google maps逼人用Apple maps，點知Apple maps實在太廢俾人屌到上天花板最後死死氣俾返Google maps上架

Off topic
係咪最近先有廣東話英文拼音？

用apple map搵棟樓
試過定位定左對面馬路
要用google map先搵得返

幾時落左 Google Map?

應該有幾年前

好似未試過喎。
Apple map 始終遲起步，不過去美帝我會用Apple map 囉

Google map幾時有得轉語言

冇用過，Google map正咁多

Iphone好多時都有link up
e.g. 揸車時直接hey siri 帶路 / find my iphone...etc

冇落過google maps 架
係iOS 6 時同google 傾唔掂數所以唔再built in google maps，改用 apple maps
（傳係因為私隱/用戶數據）
之後iOS 6 正式出時，google 先嗱嗱臨寫google maps 上 App Store

聽聞係美國apple maps好用過google maps?

渣車都係用google map 廣東話導航

ifan 唔好亂講好喎
盲撐

我自己就無揸車
步兵黎計 感覺唔到google有幾特出

Apple map唯一敗北無地鐵站出口

apple maps 當你有埋apple watch 果時就好好用
語音導航步行路線，邊個街口轉咩彎隨時聽siri提示
臨轉彎之前隻錶會好似d車打燈咁震幾下提你
睇下隻錶就知行幾耐轉咩彎